{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047653",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 옥화9경달천펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ダルチョンペンションです。 玉華9景のうち、第1景である青石窟が位置する雲岩里にあるペンションです。 当ペンションは秀麗な自然景観を誇り、ペンションの前には1級水の小川が流れており、体についた都市の垢を落とすことができます。 また、新鮮な空気が感性を無限に高めてくれます。 子供たちはペンションの前にある浅い小川で魚と一緒に労務を楽しむことができます。 また、玉華自然休養林では家族と一緒に涼しい山林浴を楽しめます。 夕方には自然の音を聞きながら家族とバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 すべての施設は最新式で、お客様の便宜のために用意されています。 宿泊客は自然が提供する無限の愛を満喫できます。 入室、退室時間に関するお知らせもあります。 また、バーベキュー料金、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙の可否、カラオケレンタルなど様々な施設をご利用いただけます。 また、子供向けにトランポリンが設置されています。 出張バイキング、料理のデリバリーも可能で、タオルは各部屋に5枚ずつ用意されていますので、追加タオルは別にご用意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダルチョンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダルチョンペンションは雲岩里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルチョンペンションの前に何が流れていますか？",
            "answer": "ダルチョンペンションの前には1級水の小川が流れています。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどこで労務を楽しむことができますか？",
            "answer": "子供たちはペンションの前にある浅い小川で魚と一緒に労務を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "玉華自然休養林で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "玉華自然休養林では家族と一緒に涼しい山林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夕方に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夕方には自然の音を聞きながら家族とバーベキューパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ダルチョンペンションの施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "すべての施設は最新式で、お客様の便宜のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "ダルチョンペンションではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー料金、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙の可否、カラオケレンタルなど様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ダルチョンペンションには子供向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、トランポリンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ダルチョンペンションでは出張バイキングや料理のデリバリーもできますか？",
            "answer": "はい、出張バイキングや料理のデリバリーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ダルチョンペンションの客室にはタオルは何枚ずつ用意されていますか？",
            "answer": "各部屋には5枚ずつタオルが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 423
    }
}